// German language

export const de = {
  intro_section: {
    header: "TikTok Video herunterladen",
    small_header: "Ohne Wasserzeichen. Schnell. Auf allen Geräten",
    input_placeholder: "Fügen Sie hier den TikTok-Link ein",
    paste_button: "Einfügen",
    clear_button: "Löschen",
    download_button: "Herunterladen",
  },
  content: {
    first_section: {
      header: "SnapTik-App herunterladen",
      paragraph:
        "Ich biete jetzt eine App zum Herunterladen von TikTok-Videos an. Sie ist schnell, einfach, ohne Wasserzeichen und in HD-Qualität.",
    },
    second_section: {
      header:
        "TikTok-Videos (Musically) ohne Wasserzeichen KOSTENLOS herunterladen",
      paragraph:
        "SnapTik.App ist einer der besten Online-TikTok-Downloader, um TikTok-Videos ohne Wasserzeichen herunterzuladen. Sie müssen keine Software auf Ihrem Computer oder Handy installieren. Alles, was Sie benötigen, ist ein TikTok-Video-Link, und die gesamte Verarbeitung erfolgt auf unserer Seite, damit Sie nur einen Klick vom Herunterladen der Videos auf Ihre Geräte entfernt sind.",
    },
    key_features: {
      header: "Hauptmerkmale:",
      features: {
        first:
          "Kein Wasserzeichen für bessere Qualität, was die meisten anderen Tools nicht bieten.",
        second:
          "TikTok-Videos und Musically-Videos können auf jedem Gerät heruntergeladen werden: Mobilgerät, PC oder Tablet. TikTok erlaubt Benutzern nur das Herunterladen von Videos über die App, und die heruntergeladenen Videos enthalten das Wasserzeichen.",
        third:
          "Herunterladen über Ihren Browser: Ich möchte es Ihnen einfach machen. Keine Notwendigkeit zum Herunterladen oder Installieren von Software. Ich habe auch eine App für diesen Zweck entwickelt, aber Sie können sie installieren, wann immer Sie möchten.",
        forth:
          "Es ist immer kostenlos. Ich schalte nur einige Anzeigen, die die Aufrechterhaltung unserer Dienste und weitere Entwicklung unterstützen.",
        fifth:
          "Das neue SnapTik ermöglicht es Benutzern, TikToks Fotoslideshow als MP4-Videodatei herunterzuladen. Die Bilder und Musik in der TikTok-Slideshow werden automatisch von SnapTik zusammengeführt. Darüber hinaus können Sie jedes Bild in der Slideshow sofort auf Ihren Computer herunterladen.",
      },
    },
    questions: {
      first: {
        question:
          "Wie kann ich ein TikTok-Video ohne Wasserzeichen herunterladen?",
        answer:
          'Öffnen Sie die TikTok-App auf Ihrem Telefon oder im Webbrowser. Wählen Sie das Video aus, das Sie herunterladen möchten. Klicken Sie auf die Schaltfläche "Teilen" unten rechts. Klicken Sie auf die Schaltfläche "Link kopieren". Gehen Sie zurück zu SnapTik.App und fügen Sie Ihren Download-Link oben in das Feld ein, klicken Sie dann auf die Schaltfläche "Herunterladen". Warten Sie, bis unser Server seine Arbeit erledigt hat, und speichern Sie das Video auf Ihrem Gerät.',
      },
      second: {
        question: "Wie erhalte ich den Download-Link für das TikTok-Video?",
        answer:
          'Öffnen Sie Ihre TikTok-App. Wählen Sie das TikTok-Video aus, das Sie herunterladen möchten. Klicken Sie auf "Teilen" und finden Sie die Schaltfläche "Link kopieren" in den Freigabeoptionen. Ihr Download-URL liegt in der Zwischenablage bereit. Zum Beispiel sieht der Link so aus: https://v.douyin.com/UFLNjnh/ oder https://www.tiktok.com/@philandmore/video/6805867805452324102 oder https://m.tiktok.com/v/6805867805452324102.html und so weiter...',
      },
      third: {
        question: "Wo werden TikTok-Videos nach dem Download gespeichert?",
        answer:
          "Wenn Sie Dateien herunterladen, werden sie normalerweise in dem Ordner gespeichert, den Sie als Standard festgelegt haben. Ihr Browser legt normalerweise diesen Ordner für Sie fest. In den Browsereinstellungen können Sie den Zielordner für Ihre heruntergeladenen TikTok-Videos ändern und manuell auswählen.",
      },
      forth: {
        question:
          "Speichert Snaptik.app heruntergeladene Videos oder behält Kopien von Videos?",
        answer:
          "SnapTik.App speichert keine Videos und behält keine Kopien der heruntergeladenen Videos. Alle Videos werden auf den Servern von TikTok gehostet. Außerdem verfolge ich nicht die Downloadverläufe unserer Benutzer, sodass die Verwendung von SnapTik.App völlig anonym ist.",
      },
      fifth: {
        question: "Muss ich Anweisungen oder Erweiterungen installieren?",
        answer:
          "Nein, ich versuche, es für unsere Benutzer einfach zu halten. Alles, was Sie benötigen, sind Ihre TikTok-Download-Video-Links. Das ist alles.",
      },
      sixth: {
        question:
          "Muss ich für den Tiktok-Downloader ohne Wasserzeichen (Snaptik) bezahlen?",
        answer:
          "Nein, Sie müssen für nichts bezahlen, denn unsere Software ist immer kostenlos. Sie können uns unterstützen, indem Sie Ihre Ad-Blocker ausschalten oder Spenden leisten. Das unterstützt unsere weitere Entwicklung.",
      },
      seventh: {
        question:
          "Kann ich diesen Tiktok-Video-Downloader auf meinem Android-Handy verwenden?",
        answer:
          "Ja, SnapTik ist für Android-Geräte verfügbar. Beachten Sie jedoch, dass aufgrund der Datenschutzrichtlinien von Apple das Herunterladen von Videos direkt auf Ihr iPhone möglicherweise eingeschränkt ist. Möglicherweise müssen Sie Safari oder andere Workarounds verwenden, um TikTok-Videos auf iOS-Geräten herunterzuladen.",
      },
      eighth: {
        question:
          "Wie speichere ich Tiktok-Videos / lade meine Lieblings-Tik Tok-MP4-Videos auf mein iPhone (iOS) herunter?",
        answer:
          'Aufgrund der Datenschutzrichtlinien von Apple können Sie ab iOS 12 und IPAD OS 12 und niedriger keine Videos, Musik oder Filme auf Ihr iPhone herunterladen. Sie sollten auf die neueste iOS-Version aktualisieren, um Safari verwenden zu können, um Tiktok-Videos von SnapTik herunterzuladen. Wenn Sie immer noch nicht herunterladen können, befolgen Sie bitte das Tutorial "So laden Sie Tiktok-Videos ohne Wasserzeichen auf das iPhone herunter".',
      },
      ninth: {
        question:
          "Gibt es eine Begrenzung für das Herunterladen von Tiktok-Videos bei Snaptik?",
        answer:
          "Nein, Sie können viele Ihrer Lieblings-TikTok-Videos bei SnapTik ohne Download-Limit herunterladen.",
      },
      tenth: {
        question:
          "Unterstützt Snaptik das Herunterladen mehrerer Videos / Herunterladen aller Videos aus einem bestimmten Tiktok / Hashtags-Kanal?",
        answer: "Nein, SnapTik unterstützt diese Funktion noch nicht.",
      },
      eleventh: {
        question:
          "Kann ich Tiktok-Videos mit hoher Auflösung bei Snaptik herunterladen?",
        answer:
          "Ja, SnapTik ist der TikTok-Video-Downloader, der die höchste Auflösung für Sie bietet. Wenn wir eine Full-HD- oder höhere Auflösung eines Tiktok-Videos finden, zeigen wir sofort einen Download-Link in hoher Qualität an, den Sie herunterladen können.",
      },
      twelfth: {
        question:
          "Kann ich bei Snaptik heruntergeladene Tiktok-Videos bearbeiten?",
        answer:
          "Nein, SnapTik ist nur ein TikTok-Video-Downloader und unterstützt keine Videobearbeitung. Verwenden Sie spezialisierte Videobearbeitungssoftware auf Ihrem Handy oder PC.",
      },
      thirdteenth: {
        question:
          "Bietet Snaptik die Option zum Herunterladen von Tiktok-MP3 an?",
        answer:
          "SnapTik respektiert die Urheberrechte der Tracks, daher bietet SnapTik diese Lösung nicht an. Es gibt jedoch derzeit viele Websites und Anwendungen, die diesen Tiktok-Mp3-Dienst anbieten, wie Tikmate, SaveTik.Net, SSStiktok, usw. Sie können TikTok-Mp3-Musik herunterladen, dürfen sie jedoch nicht für kommerzielle Aktivitäten oder Monetarisierung verwenden.",
      },
    },
    note_above_footer:
      "Hinweis: SnapTik (Tiktok-Video-Downloader) ist kein Werkzeug von Tiktok, wir haben keine Beziehung zu Tiktok oder ByteDance Ltd. Wir unterstützen nur Tiktok-Benutzer dabei, unsere Videos auf Tiktok ohne Logo und ohne Probleme herunterzuladen. Wenn Sie Probleme mit Websites wie Tikmate oder SSSTiktok haben, versuchen Sie es mit SnapTik. Wir aktualisieren ständig, um es Benutzern leicht zu machen, Tiktok-Videos herunterzuladen. Vielen Dank!",
  },
};
